# PROYECTO REQUERIMIENTOS


Falta agregar el contenido de los requerimientos en la sección de requirements en el menú izquierdo
Para poder conocer las necesidades y/o restricciones que se deben de cumplir
**corregir a la brevedad**
